是日乞衣午餐

$11,超抵屌

豬蹄一隻

俾著我，應該要食埋後面啲葉先夠飽

我都唔飽架，但都無計

褲褲返學返到無心機食野？

where buy

cityu

hku

窮到燶。。。。

fucku

幾錢

$11

想食

come hku 請你